激到老媽子好嬲佢仲用粗口鬧我:(

佢爆左句屌你老母，我應該點覆佢好

Btw有冇人試過？

歡迎

隨便，自己玩得開心 d

你屌自己？